是日靚午餐 法式燒春雞半隻雜菜黑椒汁意粉

1好食啲

其實我想試2

咁平

啲名長到

四款都係一樣字數嗰吓勁

佢好似有一日既menu係唔同長度

嘩咁平既

又平又好食
燒雞皮脆肉嫩
應該有用蜜糖調味 食落甜甜地

火腿去唔哂？

睇圖都覺得好嫩

正阿

佢煙肉火腿輪流出

一撕開個陣仲有d雞油

點解39好過大快活5x既垃圾咁多 dlllm

好正牙

又食呢間

燒春雞成隻捧上手食正呀

優汁小店

你個口好細

咁大隻雞

抵屌

成隻食 好爽

覺唔覺你支水牙線好慘

🍒小嘴

唔覺 佢過得好充實

抵到爛

royal cup

2好似正d 係街食半隻雞好煩

有比埋手套

死肥婆

啖啖肉

好似好抵屌

邊度咁抵啊

唔洗慘過返印度

好抵

轉咗做另一間餐廳打手？

Menu有寫鋪名

我係駿業街熟食市場法團請返黎

Disagree

抵

五個餐砌到一樣字數咁好心機

良心小店

咁大隻雞抵

咁大隻仲好滑

聽日去食先